貓貧血 愛滋 問題

最近幫幾個月大貓貓去驗血 做絕育
發現紅血球偏低 唔知係唔係因為本身有愛滋問題
醫生只係開左Verdi Dmg 補充劑 但貓貓本身已經有食用開
所以想向飲食方面著手 （領養之前貓義工餵RC)
網上睇話貧血可以補返鐵質 可以揀有肝臟罐頭 但覺得相對上冇乜選擇

請問有冇巴絲既主子都有呢個問題 分享下食開咩乾糧/罐？

利申:

宜家食緊乾wellness core kitten. 濕Thrive
補充劑有L-Lysine同Verdi Dmg

符上主子圖一張

愛滋貓摸人